美國法院裁定暫停Tiktok禁令

Lawyers for TikTok had pleaded with a US federal judge to delay the the president's ban, arguing the move would infringe on First Amendment rights and do irreparable harm to the business.

A US federal judge in Washington has temporarily put a stop to President Donald Trump's ban on TikTok downloads, just hours before it was due to take effect.

The ban was set to begin at midnight EST (0400 GMT Monday) but District Judge Carl Nichols granted a preliminary injunction, sought by TikTok owner ByteDance, to allow the app to remain available.

On August 1, President Trump vowed to ban the video sharing platform amid fears China could use the service for spying purposes.

The Trump administration order sought to ban new downloads of the app but would allow use of TikTok until November 12, when all usage would be blocked. The judge turned down ByteDance's request to also suspend the November ban.

今次係聯邦法院裁定，tiktok禁令不能生效了

臨時應該未裁決

拜登又贏

支持拜登

用你既制度反你既制度
中國又贏

民主黨my US

用國家安全唔可以停？

關民主黨乜事

tiktok好多人支持拜登，真係會影響到大選，拜登真係訓係道都贏

民主黨籍my us法官？

拜登選到我哋係咪世界末日

拜登贏到開巷

左膠：唔好將自己利益放諸他人痛苦之上

左膠：華人個世界觀太細
知唔知川普世界既遺害有多大
不要這麼自私

點解世界一流嘅大學幾乎喺哂美國
但美國都可以出到咁多弱智撐拜登
btw 拜登必勝

屌你老母呢班撚樣係要燒到埋身先識死

美國嗰班先係真正廢青

禁令實唔實施到都唔影響人支唔支持啦

唔ban tick tok就=免費幫拜登賣廣告，ban就激起民憤搞到d人唔投侵，我登真係冇得輸

痴撚線

The Trump administration order sought to ban new downloads of the app but would allow use of TikTok until November 12, when all usage would be blocked. The judge turned down ByteDance's request to also suspend the November ban.

淨Suspend new download姐

連登仔係咁
不學無術
一知半解就衝出嚟柒

11月嗰個先係堅野，用都唔比用

根本好多連登仔當左侵侵係偶像式祟拜，呢家咩都鬧左民主黨先

所羅門魚一早講左唔好take sides，無人記得

咁到時 查到Tiktok有問題，呢班人同法官洗唔洗死？

拜登gogogo

Trump咁做係維護美國安全和利益
但有好多幕後勢力阻擾，赤共是其一
既得利益者是其二，還有盲目反侵侵的人
話你知Trump能否連任對全世界影響好大
如果拜登當選，共匪即使入侵美國各階層

Tiktok點解係美國咁受歡迎

人地就真係三權分立喇
就算我地點睇依單野都好 人地法院真係獨立行事
香港?屌你老母一句無權干預就88

其實都唔止美國 全球都受歡迎
現代人悶得濟 鍾意睇D ON9野

理論上聯邦法院係可以停，國會如果下議院同參議院一般多數 (normal majority) 都通過都可以令行政命令或者veto失效

拜登好大機會贏

Carl J. Nichols is a judge on the United States District Court for the District of Columbia. On June 18, 2018, President Donald Trump (R) nominated Nichols to a seat on this court.

trump trump 提名既～

人地都未撚審完

連 lihkg廣告都串你

禁錯正評

美國大選係因為tiktok大家以為美國撚緊中共但其實係掉番轉

如果trump做中共總書記連登仔應該會射晒精

其實預咗
美國有三權分立，有民主。
你估港共政府乜

正呀

如果佢哋甘心選個痴呆總統，都冇辦法!

依家開始乜都會留難吓你

證明你班含侵撚要反省自己

陽光司法🙂🙂

任你侵點惡都無用，直接收買你法官就乜鳩都係假

等睇有人覆係Deep State 出手

The judge turned down ByteDance's request to also suspend the November ban.

即係一人贏一樣
Super

支持拜登既人唔通冇左tiltok 就唔支持拜登？

無辦法，美國三權分立係咁
總統唔係大哂，法官如果認為總統發佈的禁令唔恰當係有權ban左佢個禁令，總統都無得反駁say no

除非有證據證明法官收左支那著數

Donald Trump RIP

明星都係靠瀏覽數量生存，左膠都係一樣，而tiktok就係迎合佢地既工具

暫緩執行姐，好似之前蒙面法咁

咪同啲熱狗一樣放棄思考
鎖定一個敵人，乜春都賴佢地過口癮
自己友就不分青紅皂白乜都盲撐
fact check？ research？ 食得架？

Youtube每條片成十分鐘廿分鐘咁長
Tiktok仲有好多特效玩

美豬
我要保護私隱 不過tiktok又真係好好玩
唔緊要啦我睇唔到唔知道 要繼續玩tiktok
拜登贏硬

愛抖 愛抖音

香港不溜都係三權分立
(而家就唔知啦! 因為太多政治檢控)
儘管林鄭老雞不停暗住良心話香港無三權分立
法律界還有很多正義的法官和大狀

笑死 仲要大部份高學歷嘅美國中產同一流大學都支持拜登 然後所謂啲弱智垃圾先支持侵

用嚟kill time 加上個個想做kol搵錢
唔需要好叻 夠on9 夠白痴就搵到錢

尋晚世澤先講完tiktok單deal凍過水
費事貼link，有心自己去YT搵

TikTok歡迎法院禁令 美商務部：續捍衛行政命令

美國一個聯邦法院裁定，暫緩執行特朗普政府禁止下載抖音海外版TikTok禁令。《彭博》報道，TikTok對禁令感到高興，將繼續維護公司權益，與美國政府就交易保持溝通。而美國商務部表示，將遵守聯邦法官裁決，但將採取措措施，捍衛行政命令。哥倫比亞特區聯邦法院經過 90 分鐘聆訊，批准由TikTok母公司字節跳動提出的要求，意味美國用戶可以繼續下載並使用TikTok。特朗普政府先前下令，要求TikTok在當地時間星期日起下架。不過，法院拒絕字節跳動要求，暫時不會就11月12日，華府禁止TikTok在美國境內提供服務期限，作出任何命令。

2020-09-28 10:22:54

呢個係民主國家既核心價值，唔一定係壤事

乜人多？

民調：關於警方修訂傳媒代表嘅定義，請投「不合理」，然後廣傳

人民勝利，柒朗普唔係大晒

唔係壞事既 不過支那唔適用

真。三權分立
證明喺美國
總統唔係大晒
佢有立法機關同司法機構制衡
邊似畸型香港
柒婆玩晒
立法會同法庭配合柒婆打壓異見人士

美國一流大學學者大部分都反侵

真係好仆街

特登贏到開巷

支持但夠18歲未

明星唔蒲頭十日八日可能真無人記得佢，但真係好難理解少左個tiltok 拜登就少左人支持

呢個係美國，唔係鬼國

廢柴張一鳴喺自己國家聲都唔敢出多句

因為世界一流嘅人佢哋生活係美國依個民主國家，唔知道中國嘅真面目

連登並唔係知青論壇，唔好要求咁高
連登仔普遍都係現實生活得唔到滿足而要靠上連登求得到心靈慰藉

但一流學者都係反侵既原因都係無論點，係話侵搞亂美國，又講唔出佢點搞亂

一個硬幣有正反面，如果共匪和美軍開火，民事訴訟立刻無用，敵產歸軍事法庭判決！

所以 大法官任命 係好重要

攞到6：3
對解釋美國憲法形成相當大的優勢

呢啲係咪三權分立？

等比支共控制咗呢班人就後悔莫及

到時睇下班人點折墮

俾支那收賣唔出奇